[備戰歐聯決賽] 熱刺 對 利物浦 6

一切順利

留名

高登username 同password 我兩樣都忘記

比名未

又一個po

個下巴想隊死人咩

佢地個邊似乎唔太鐘意
都係唔好阻住人

lm

樓主靚仔

Dat ass.jpg

Liverpool's third kit for next season will be black & teal. No design is specific yet for the kit, but the colour scheme will follow the jacket below. [@Footy_Headlines] #LFC

個鼻都

竟然向波衫到話自己係處女

處女係virgin

主場柒 客場似車 第3客似熱 點買得落手想課金都落唔到手

有意盃決賽 同列斯睇邊場

笑死 即刻諗起air clash

咁都有得笑

普遍利子嘅英文都係垃圾

出面又多樣野屌

諗緊佢真心定假膠

谷精上眼唔俾笑

沙拿係近25年top100球員到都上榜

陰撚咗日經ching

咁老實講 佢啲記錄都癲

Liverpool could generate £100million from sales this summer. Some big decisions for Klopp to make as loan players return. #LFC

有LULU睇

何Wayne衝出香港

電影導演出身

有無人等陣睇wilson

未買返黎之前邊個估唔到佢影響力係可以大到咁
最少加盟果陣冇人會覺佢係依一代利物浦icon
由其場外影響力 記得佢加盟果時
ig follower得四百萬左右 而家二千七百萬

英超總結曼城衛冕利記第二@90分鐘球迷世界 x 體波台

但感覺今季表現開始變左負累 雖然都係神射手 但浪費太多機會 同上年無得比
反而今季文尼更加好 踢法好爽 就算入唔到波都威脅大過沙拿

依個的確係嘅
點都好啦如果拎到冠嘅話相信沙拿今季整體黎講得成點/甚至有咩缺點都應該會抹哂佢

睇邊場好

淨係認到雲加 美斯 尼馬 c朗 美羊

摩迪 雲加 美斯 尼馬 麥巴比 c朗 taa 奧巴 最後係who?

阿樂都認唔出

B Silva?

唔想望太耐

wilson隱曬型 睇來唔返來住穩陣d

下半季好似跌watt得幾勁

唔知關唔關林伯隊波戰術事 無人比波佢 雖然佢都無走位

列斯爭氣升班啦
多一隊曼聯Rival

B Silva算靚女

我諗下季借佢去英超隊嘅話
會再睇得真啲佢實力去到邊
有沙短喺度,廢中都唔會收佢返嚟用住

肥賓幫下手OK?

即刻有助攻打比郡可能會升班

踢法上應該啱渣蛇隊波多啲
都係用緊班後生兼有技術球員
肥賓隊波好難講

不過冇作客入球優惠
而家兩回合計打和緊

列斯聯依隊波都算經典 米拿唔洗回家了

即刻有12m 比wilson入埋 反cup

有冇巴打有打比羊LINK? 想睇

呢排係咪興玩次回合反cup

2：3

屌 打NBA咁款

到底米拿回唔回家

靚到

感覺呢2隊升完都會降返班

我估今年係atv升

無睇av 但而家呢兩隊真係 性感到

升左個2隊呢？
Norwich無留意 但錫菲我覺得第一季唔洗降班
白奶係咁先啦

諾域治係另一隊高普朋友隊
唔少球員廢中以前喺多仔帶過
個領隊又係前多教練

米拿朋友隊

2:4
wilson差d

打比郡對維拉
係咪林伯對泰利

而加唔係得閒上電視9up下咋咩

Leeds

根本係水軍鬥海兵

lucas有盃了

屌好似中學雞咁，文尼自創緊慶祝動作

好似喺維拉做緊助教
打比郡仲要有a高

呢場我係支持打比!
成班後生仔借將成季都好好睇

Hammer Dance咋嘛 雖然跳得好差

congratulation to Lucas & Alberto

Lulu終於有盃

佢去拉素冇耐都拎過隻啦
唔知超級杯定咩

Wilson!!

係英冠算勁 但好似未達英超水平

泰利係維拉助教

lulu又捧盃了

James Pearce:
Liverpool could generate £100million from sales this summer. Some big decisions for Klopp to make as loan players return. #LFC

Nathaniel Clyne looks certain to be sold following the end of his loan stint at Bournemouth. Liverpool want around £15million for the experienced full-back, who has also attracted interest from West Ham.

Simon Mignolet could also depart after six years at Anfield. The Belgian goalkeeper, who still has two years left on his contract, is keen to play after a season spent as Alisson Becker's deputy and would cost around £12million.

ajax barca manc juve 全部聯賽冠軍

又係賣人時間

䁠最多錢仲要賣人籌旗
屌你老母

Man City, Liverpool, Chelsea, Spurs, Arsenal, Man Utd: Top six transfer targets (David Ornstein)

- 利物浦陣容完整，無需再洗大筆錢買人
- 要改善陣容，可能需要用天價買人。FSG 會繼續一貫精明買賣策略，依家利物浦無需要、無機會同無財力去買一個天價球員
- 如無意外利物浦只會簽一到兩個人，而價錢唔會超過上年沙基利嘅 £13m
- Moreno 同 Clyne 似走，所以會買閘位替補，但未必係指定買左閘或右閘，會傾向買可以踢多個位嘅潛力球員
- 進攻球員方面，高普會用 Brewster 代史杜，另外會想簽一個多功能攻擊手方便輪換。奧力治唔續約都好都會留到完約
- 利物浦唔介意球員完約 free 走，如果佢地覺得球員幫手踢多季，價值大過賤賣收返少少錢的話
- Wilson、Kent 同 Grujic 可能再外借或賣走。Woodburn、Ojo 同 Ejaria 都有機會。
- Brandt 唔會簽，利物浦已經有沙拿，球員亦唔會想嚟爭正選
- Werner 都唔會，球員唔會想嚟爭正選
- 利物浦上年係追過 Fekir，但依家有 Shaqiri，加上有 Ox 回歸，所以 Fekir、Brandt 同 Werner 都唔係目標
- 會令利物浦改變主意嘅突發情況包括有人傷同有主力走
- 杜曹對費奴有興趣，但利物浦唔會考慮

啲錢留係到把撚

13m 落英冠都買唔到人啦on9

而家D 利記轉會分折文 真係膠up多

無需要，無機會，無財力？

仲有woodburn ojo呢d留嚟把撚
ojo已經21仲係踢到一pat屎會有幾多潛力
細過佢哋嘅jones明顯有天份過佢哋

個下巴仲尖過個領

Leeds又季尾黎料

同利一樣

d錢拎黎派息??

獎金2億幾 洗唔夠20m
講出嚟真係唔怕俾人屌

點會冇財力

人地鏝城用200m增兵 利狗用20m
掂呀fsg

個勢似下年變返爭四

列斯又升唔到
米拿唔回家又洗少10m

13m買哂啲維園阿叔去踢啦

Clyne係借唔係賣？但缺人都借得 一定係打算賣埋啦

屌你老母
唔夠後備用真係自己攞嚟衰

Wilson

可能借半季比佢地 佢地先肯買slk

沙果時13m咁能平？世界盃踢到飛起

同PSG爭J洛啦屌...

要佢不如allin dybala

降班隊執人係平啲

佢做左咁耐人球而家仲值幾多

Dybala我覺得overate

包皮or fsg躝

27歲的J洛於2017年以借將身份加盟拜仁，但今季聯賽只得20次出場，因此拜仁將不會以3600萬英鎊把他買斷。

今年果幾隊有冇平野執？

咁又好似ok
但應該越踢越柒

買番黎射罰球

屌咁沙短點撚算

我自己睇完上面篇嘢後都好想今年可以比 FSG 同 James Pearce 大大力鞭

好難了

富咸30號

仆街！發夢軒隊捧盃

睇嚟管理層真係覺得呢個陣容下年都可以拎97分

又夢遺

到底係wet dream 定係 red dream

有冇同我軒互射

軒淨係同啦互射 好專一

去到後面剩係個個位都話球員唔會想黎爭正選所以冇
真係9up到咁講冇人想去皇巴拜啦
自認為有能力咪會想試下爭選囉

唔多於沙基利13m又係on9
如果唔係降班條款13m邊買到
邊有咁多個有料球員係降左班又有賤價條款
13m現實係英冠二流都唔知買唔買到
fsg豪洗就一定唔會架啦係人都知
但呢篇文真係太廢

濕曬

但黎利真係等放雪櫃
高普啲輪換一季輪換唔知夠唔夠五場

呢件吹大咗

咁米拿點算

左右閘點都要後備啦，就算二線/幼幼都13m買唔到兩個掛
要個打到多個位置嘅就更加唔會呢個價入到啦

含淚留隊

雲迪克係處男

Virgin Van Dijk

Fsg邏輯
聯賽頭幾名：啲人腳夠曬 努力啲就可以爭冠 唔洗買人
入唔到頭四：都唔洗踢歐戰 唔需要咁多人

列斯聯
利
多蒙特

下個topic

邊個講啱啱

日經原來係

推到1001

打狗棍pk竟然係比Wilson射

打比棍升班又可以高價賣走Wilson

列斯聯收左皮？

wilson今季係打比好似半個皇牌咁濟

話時話有無邊個利記球員係外借一段時間收返都踢得好好，力子算唔算

20m夠用係邊個講？

仆街賣蘇蘭基俾人都收20m啦

而家拎返20m出來？ 屌你啦FSG

某個唔知咩記者分析

最新筆直係13m
Fat fat

大家定啲嚟

個記者應該講緊一個人 13m，姐係我地比盡有 26m budget

13m夠買slk一隻腳

13m夠唔夠買巴布

今季啲fk pk好似全部都係佢

Virgin 有個女

聖母

聖咩母,綠帽

笑到肚痛

收番當買左人啦

做乜笑鳩vvd

熱狗🌭️

今年歐聯決賽 真係遲

點解好似d ig shop咁

人地車狗都搞friendly

唔撚好啦

雖然係靚 但係點解要藍色
白紅都好靚架

D 配色好唔liverpool

如果玩classic 白綠都係利記色姐

利子啲英文

I go to Anfield by bus

LIV POWER POWERFUL!

唉，我諗利子已經無乜心機講買咩人，期望FSG 條仆街就算唔比錢買人都比錢大力搞青訓，期待下Brewster

Molamola Mo Salah

處女唔係virgina咩

Slk都好期待 最後都係失敗

wilson 下年會唔會留返低

我feel到再解釋我其實係假膠都冇意思

大家一定唔會信我

咁就一世

夠鐘補習

柒左唔好推

處女不經

硬食

OK 我選擇信利子，YNWA

[VirginVanDijk] 熱刺 對 利物浦 柒

永遠未落過場嘅都有無限嘅遐想

買多個26號得唔得

留比日經巴開 okay?

利狗英文

I love Virgin

唔要

你估我係韓妹子成日搶1001

[處男雲迪克] 熱刺 對 利物浦 VII

邊條仆街改個名

處男范將軍

Virgina係未開發過嘅西
Virgin先係處男/處女

小妹禁錯制

打比真係升到既應該會繼續借比林伯

賣啦仲借 23歲都黎

學到野

笑到仆街

FSG就好似d窮撚父母咁，成日諗縮數唔培養仔女又要R好多家用，仲成日同邊個邊個d仔女比較

FSG:你睇下熱刺，人地一蚊都冇洗過仲要賣人都入到歐聯決賽，
你居然話要買人？

用VIRGIN VD做TOPIC
一陣決賽俾人扭過成功破處仲唔柒到飛天

Hendo is 1
Lallana is 0
VVD is virgin
And so do you

決賽幾時踢？

btw雖然比班巴狗笑話一路向後退唔怪得冇人過到
但結果衣家係咪依然係冇人過到

6月1既2700
6月2既0300

果班友都ON撚9既,
退住封位都唔得, 唔通下下衝出黎柒俾人行過咩

篇野球員唔會想嚟爭正選係咩玩法
唔通BRANDT,WENRER去拜仁又會正選喇喎
根本由細會轉大會要爭正選就好正常嘅事

咪係學界教練教防守都識講

行住 封位 唔好下下標波啦

懦夫咪成鳩日標失波囉

老虎唔同喎
佢唔標都會比人爆過有咩分別

個紀錄唔係只計聯賽

況且 利最多咪中會

又唔係jp出文
當gossip 睇咪算

笑乜尻

我信你

信你係真心

Grujic Wilson要留啦下話 如果真係賣啦又唔買人既話Grujic一定要留 今季係哈化成熟左好多 唔買brandt既就唔該留埋wilson啦 左右翼傷一個就好似無哂板斧咁 左右閘之前唔係吹緊Lloyd Kelly咩 唔知邊個又吹Reece James 唔想睇多次軒或者阿Joe打閘 賣哂d fringe player可唔可以籌旗要Wan Bissaka

咁開發過嘅西呢

West Virginia

West virgina ~
Virgin van dijk ~

Take me home ~
Anfield road ~

去印返件先

第時向街見到我的話可以打聲招呼

pussy?

pepsi呀

？

利post連英文都有得學

唔怪得之成日叫佢閪拿

今日

有唔知肥仔波定胸肌

絲打黎 我可以做證

開發過都係virgina啦唔係咩

未自爆唔信

屌唱左

virginb

人地格黎無歐聯打都j緊簽james
我地入決賽呀

Virgiiiiiiiiiiiiiiiiina

冇歐聯咪要補強到入到歐聯囉
入到決賽仲洗乜補強

想問下有冇咩轉會消息

JAMES依家咁勁
簽嚟賣波衫咩

棄將大聯盟

發覺而家fsg係無撚敵

隊波廢既時候：
屌你咁撚廢仲好意思叫我科水

到而家成為一流球隊：
都最已陣啦連續兩年歐決 仲買咩人

根本條撚樣同高安基就一擔擔
舊年好似科左水咁其實有超過一半歐聯賺返黎

呢張好gay

FSG不嬲都係話球會自己賺錢自己用
根本冇諗過拎錢出嚟
唔拎走D錢已經偷笑

正

屌佢老母呀
Red sox 就年年億億聲咁比錢
利記都億億聲 不過落晒佢袋

新歌

全部留曬 唔洗買人

FSG:紅襪只係比人工 係咪都要比嫁喇
利記要比轉會費其他人賺 不了

點樣仲用到xmas icon仲有得改code咩？

好似離開利狗既多數都有杯捧

lucas sterling 古 Can so9 torres 都有

ja ga
加xm係後面

普通西係vagina
處女西係virgin + vagina = virgina

屌原來係咁
呢個真係而家先知

屌你利post 變咗英文堂

star dialy 話基沙文可能去我利

Show bobs and vegana

冇可能

點加之前就話係編輯引用度加 依家邊度

xm

test

Failed

柒左唔好推！

冇轉會可以j唯有學下英文

奶西識未

仲當打緊 點會黎我地到

don’t ff too much

識啦

好嬲

唔講D咩 單係人工已經比唔起

渣ga

電話佬去疤
美欺黎利

if you cant beat them .join them

熱到傻撚咗？

比ching又發功

美國佬緊係洗返落美國佬度啦 redsox都好似揾好多錢

利而家咁其實都幾好 近年穩定返去爭冠
作為股東 點會想無啦啦自己出錢比你

電話佬去疤
古狗係咪要讓件7號出黎

如果今個夏天無賣超過50M 人，兼又買咗70M 以上嘅人，我願意抄FSG 公司名100次

賣交屁都一億啦

由頭到尾 美國佬就係想利自負盈虧 利潤就自己袋
買利/擴建球場既錢都係利自己還 芬威一毫子都唔洗出

唯一好既係利依家財政健康

Leeds玩完，米拿應該會續一年

又唔洗買左右閘 fsg 又贏

It's 2049, and a 64 year old James Milner has signed a further one year extension with Liverpool as he waits for Leeds to get promotion to the Premier League

見到幾位清仲咁勇武係公海力戰群雄

其實等乜？係有心既落英冠幫手升班啦

我覺得可以

講緊放走古啦

係咪有暗花
格仔？

邊有人肯咁貴接貨

係reddit偷圖唔知

英冠咁chur 不了

L字頭嘅厄運

拜仁件主場成件棉褸/羽絨咁

簽到人未？

如果拎左歐聯其實可以光榮回家

車想要

Lionel

頂世3

希斯基 懷斯來港踢七人賽

呢件同龍掉轉咪仲好瑩光色啱龍

文尼讓返個10號出黎比真正既playmaker
利記傳奇古天奴

同今季果件差得遠 今季好靚

車選擇其實唔多
衣家夾硬上訴博拖後個罰停轉會一期
今個窗走埋世三一定要盡力買埋黎緊兩個窗Quota

要攻中
Easy go > 大bar拿 > James
反正都係咁貴

左腳重炮

熱到痴線

點會同價錢
isco非賣
dybala 高d價
James 又老又無乜人要最平

狜可以著18號

fsg撚唔撚明
依次洗多啲錢買人
成隊波就接近完美
根本依家就係爭個last push

James 最實而不華

James而家但打法唔多攻中
但我諗呢三個都唔會買

人唔笑狗都吠

乜都等決賽後先啦

決賽贏波就唔買人
決賽輸波就即買人
點揀？

UCL Cup

梗係贏唔買人

買左人贏硬？

幾大都袋咗盃落袋先啦
就算買咗人都唔見得爭得贏英超

fsg：贏輸都唔撚會買人

疤買拿卡錫迪

買幾多熱刺捧杯好？ 2.55

20000

還我跛腳仔

想買嘅野除2.55

呢個記者唔係bbc架咩 bbc好少鳩噏

係咪好似得返一年約

缺憾美

Bbc 官方新聞緊係唔會鳩up
但呢單跟本唔算係新聞極其量最多咪分析
唔好聽直頭叫鳩up
個記者寫稿點寫都得ge
唔係易食指數5粒星呢d點出街

缺陷美咪97分亞軍囉屌

永續爭冠

DLLM FSG

米拿留隊？列斯升唔到班

球會特色黎
贏左就冇特色
呢啲叫marketing

五年一夢

【馬特臣勢被棄用】

據James Pearce報導，原被評為潛力優厚嘅馬特臣勢約滿後不獲續約，離開利記。

利記近年青訓上雖有改善，但普遍被認定有望上位打上一隊嘅新秀並唔多，後防球員更加少之更少，馬特臣曾被寄予厚望，無奈過去一年慘受傷患困擾，未有突破，加上已年屆廿歲，利記忍痛放棄。

另一邊箱，賀化強勢加盟及菲臘斯上年夏天隨隊季前集訓表現得到高普讚賞，馬特臣地位變得更加唔重要，上位機會亦越黎越低。

基沙文黎利

Next joke please.

戴巴拿都黎 一字排開

其實都幾慘
成季咁努力最後都冇得升班

同利嘅結果一樣

一次過 孫興文 白蘭特 廸禮特 基沙文 列查利臣

賣哂9 10 11 都唔夠錢

成班利子都痴晒線

25古反來打攻中有冇得諗

實力上一定有得諗
係情感上問題
你比人帽完
條臭雞之後比仔飛想返黎 仲要結婚
你肯唔肯

睇錢做人啦

巴講明唔會平放唔洗諗

貼埋大床 幢樓落埋我名就勉勉強強ok

事實佢唔值
等獌做水魚啦

而家嘅古俾盡70m 不過有70m去買兩閘仲好啦

maddison都照殺啦

各位點睇？

好唔捨得大Ching要走

好喜歡他 歐霸決賽個球呢世都會記得

踢左6年 一個杯都冇
好似都有啲對佢唔住咁
今次係最後機會

有冇對巴塞嘅 full match share
全部link block曬

好想再見到史獨跳舞

唔知點解，可能得我一個咁諗，上年打蝗果時成日ff會揪低蝗捧盃，今年打熱完全冇乜期望

點解

有
不過唔比你, 自己留黎J

反而上年預咗輸硬
今年希望贏到

傷心多一次咩

我都係咁諗
可能慣左遇強愈強 遇弱愈弱

對熱狗呢d弱隊毫無信心

好搶口下

背脊太多野好逼

上年除咗鏝根本一隊強隊都冇打過就入到決賽

個樣

我覺得今舖對好多球員
甚至高普都係last chance
入決賽談何容易

個兩舊蘋果肌大撚過拳頭

三叉戟刷入球入到10+

上年沙拿勁過今年，有少少單天保至尊feel
今年

我記得神軒拎個盃俾其他球員，但慘遭 拒絕

我都覺
今季打得咁好都雞胸真係會頹
但唔係講笑 如果我地連熱狗都輸真係一槍打死我好過

邊個利子

其實上年簽運係好
今年條線難咁多都過到希望成功
贏過葡超法甲德甲西甲冠軍

兩年都對波圖
唔好唔記得上年隊羅馬反cup巴塞架
今年隊拜仁都唔係以前個隊

其實兩年條線都差唔多

其實打疤我覺得過到，只係首回合咁既賽果

歐聯輸既話真係今季打得幾好都無用
又食雞胸

打聯賽冠軍先贏到
如果唔係打聯賽冠軍就...

延續羅賓漢精神

Liverpool will look at players in their early 20’s this summer. Villarreal winger Samuel Chukwueze, Ajax's David Neres and Bayer Leverkusen's Julian Brandt have been assessed as have Nicolas Pepe at Lille and Bristol City's 20-year-old defender Lloyd Kelly, say @MailSport

A goalkeeper will be brought in as back-up for Alisson Becker should Mignolet leave but Liverpool look to have cooled interest in Celta Vigo striker Maxi Gomez.

講到疤狗psg拜係廢咁

上年波圖 鏝 羅馬

過鏝都勁強

好想軒捧歐聯
真心覺得軒係現役最好嘅隊長
想有個盃證明到呢件事

近五季淘汰拜仁嘅球隊
有四隊都拎到冠軍
莫非
我利會成為第二隊拎唔到

Neres

又九星連珠式打飛機

舊年個九星連珠仿如昨天的事

馬會斬殺疤狗果年d人都話贏疤=拎硬冠，點知輸9左比皇

唔好唔記得利係專破紀錄

杏花nb重有一件2xl同一件3xl 今季主場

人黎 拎鎗黎

水貨 <> 包皮
deal 唔 deal

即屌

成個埃及市場無左

FSG:比唔起人工 不了

發現佐真奴仲慘過早幾年既軒囝

佢係有腦既
可能出年到佢大爆發呢

較早前，多個英國媒體指出，曼城球員在成功衛冕英超冠軍後，在飛機上唱著諷刺競爭對手利物浦的改編歌曲，歌詞更涉及受襲球迷 Sean Cox、希斯堡慘劇等敏感題材，歌詞撮要如下：

// All the way to Kiev, to end up in defeat, crying in the stands and battered on the streets, Kompany injured Salah, victims of it all, Sterling won the double, the Scousers won f*** all //

對此，Liverpool FC - Liverpool Echo 作出評論：「這是非常強烈的對比，高普把失望的情緒放在一邊，祝賀曼城贏得冠軍。安祖羅拔臣、雲迪克亦表達了對曼城的祝賀。利物浦的表現盡顯尊重，但曼城的慶祝卻是缺少了這些。在網絡流傳這些影片是羞恥的，您希望這是假的，他們怎會有著這樣的行為？可惜的是，這是真實情況。」

「這些讓人憤怒的影片，以及曼城的回應（澄清指控失實）都可以提醒我們，金錢是無法買來底蘊的。」

早期神軒慘好多

所以你利咪成日比人笑扮受害者

2弟做乜撚都錯架啦

話說有冇手足知道邊度仲有今季紫色買

以下哪項為利物浦羅致麥巴比失敗的原因？
A. FSG 不願意付錢
B. 麥巴比無意加盟
C. 巴黎無意放人
D. 以上皆是

有A就得

包皮市場全世界

吹緊包皮？

老細中文都幾好

算吧啦 鏝係咁上下質素

屌你老母FSG
每日都屌一次 屌到買到人為止

利轉會同連登有圖冇分別：
會大手購入=買一個
買一至兩個= 唔買
唔買= 真係唔買

留名俾FSG黨bin我屍

開左窗都咁靜
其他球隊無動靜既

應該唔會第一日就deal 嘅，依家阿豬阿狗都講緊30m up，係會靜少少

得13m 可以點嘈

得英超完季啫
其主流聯賽都未完

班埃及膠不了

快啲有屌摩強勢加盟第二隊既消息

All J news

咁康樂組組長個位咪懸空咗

祖利安·白蘭特 乜水...

香港賽馬會：「優越登場」為您預留6月8日「利物浦傳奇賽」貴賓球賽門票，想親睹利物浦及多蒙特眾名宿再次馳騁球場，請於5月17日早上10時起登入 ，以2個「優越」錢換領門票。如欲停止收取香港賽馬會的直接促銷資訊，可致電1880。
射左

brandt

坐前排拎簽名！
有冇手足一

樓主我都想一切順利

筆直5000 先買3000 留2000即場睇住黎買

係重課就好

英超除左獌外，big5仲有第39周要打，邊得閒煩到個領隊，以我利為例，高普有最終否決權，tg就算搵到合識人選，都唔會痴線到e+問高普意見啦
而皇疤就真係唔清楚

估計歐聯決賽完左一星期後先有堅既轉會消息

好似邊爐咁突然爆一單FF

去西班牙

屌摩續約5年

神軒將隊長臂章讓畀屌摩

4年啦

每年都有d sad野
可唔可以下年比我回憶小小開心野

啲波飛蟹曬貨咋話

希望杰寧高抬貴手唔好去現場睇R聯決賽

有冇巴打報到champs bar

想問仲有邊度有睇波活動可以報

Post 咗3 分鐘click 入條link 已經full晒

係度講冇用架
直接係精壇開po啦

算啦唔好咁肉酸啦

到時精壇過黎搶灘就仆街

Barcelona have officially listed former Liverpool man Coutinho for transfer, just a year and a half after his record breaking move from Anfield in January 2018.

Manchester United and PSG are the two clubs most interested in signing him [Calciomercato]

分家囉

🙌 Virgil van Dijk is the first outfield player since Martin Skrtel (2010/11) to play for the Reds in every match of a Premier League campaign.

好想知25古老婆呢刻心情係點

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，利物浦不排除於今夏賣走多位可棄之人，其中包括米奴列，以及佳尼、古積、哈利威爾遜等暫被借用在外的實力戰將，而這一系列的清洗行動，可望讓紅軍的庫房進帳逾 1 億鎊。

屌阿賣wilson

疤俾晒啲分期未架

25古要講psg/獌係佢dream club未？

希望佢唔會真係on9到走去獌

古狗應該都係要說明書先識用，打疤個陣廢到仆街

其實值得圍住佢黎build
不過你去巴邊有可能圍住你build

希望去psg打契弟足球算la

其實佢同沙拿真係幾夾，可惜

處女係唔同d...

同屁馬拍住上

1億鎊買遊艇

佢同尼馬待遇差好遠 可能美斯教識尼馬，尼馬拍拍屎忽走左去，心諗，仆你個街，以後靠自己算

早幾年佢同明奴二人之力就摧毀左鏝果場仲印象好深
因為果場踢完我即刻印左件11號明奴

上年高普話買幾個新球員，最後有3個
前年話買VVD同基達都買到
FSG應該會信高普意見嘅

古狗打8號位好J過左翼
d波毒撚到
左翼冇速 剩係屈一招

唉，古狗太睇得起自己，真係國師翻版，下場一模一樣，唯一唔同，佢返利ga可能性係0

洛賓弱化版

賣畀林伯都合理

不了

雖然好多巴打唔信，但我覺得高普有轉會話事權，似真係佢覺到陣而最多d....

有古狗唔洗破密閘破得咁辛苦
有古一招對面要防遠射空位都多左
利係需要一個遠射球員在陣

姐代表有120m使

原因係因為利太度縮 冇錢比

法國《Canal+》記者 Philippe Carayon 表示，皇家馬德里正計劃於今夏簽入沙拿，而雙方目前已進行初步的接觸。此外，美國《FOX Sports》亦指出，巴塞隆拿銳意於夏天尋覓取代古天奴的理想人選，沙拿正是「地上最強」的目標之一。

咁又唔完全係ga, 疤要止蝕100m先有計傾，我相信好多巴打都唔讚成買

巴唔搞得利球員

疤傻撚左

巴表示 咩叫唔搞得 250M 支票係到 放人就自己拎支票

FSG依家識學皇馬巴塞咁set回購賣人
唔使太擔心會走寶

古狗+150m, 咁真係shut up and take my money

唔好搞文尼就得

thank you salah

沙拿至少都150m啦 又夏殺特又沙拿 皇馬有冇咁痴線

咁不如要ec go + 150m

Liverpool won't be spending huge amounts in the upcoming transfer window, with Jurgen Klopp more than happy with the bulk of a squad that is in contention to win the Champions League, via @LivEchoLFC

The Reds will be in the market to fine tune ahead of the new season, but a relatively modest outlay is anticipated after paying out close to £250m since January 2018. 🔴

反正皇大把$

講到剩洗250咁

一早講左巴西人去巴塞冇乜好結果

成班係咪唔記得左上年salah點carry
竟然話150m就byebye

情感上古9當然唔會返嚟
但其實與其50-60m買個唔知啱唔啱用嘅返嚟
倒不如100m買返古起碼一定啱用先
Btw dllm 25古抵撚死

咁我寧願買兩隻50m都唔會100m買返古
沙拿我都認同岩價可以賣

李華度，朗顛都叫風光過，古咁貴買番黎，係直接機會都唔再比（打左一季半就要收皮，真係痴線），其實真係好絕情，都證明佢係隊友，球迷心目中係地底泥

誤會了巴打，係150m+古/ec go, 150m係絕對唔放得

我有100m 就all in dybala
唔踢得 ，都擺得 可以賣下波衫，引啲女迷利

買返古狗真係試下新野好過
100m 要isco仲好啦

阿辛，ec go，雲尼+100m換，諗得過。

邊位

對古仲係有d矛盾
本身以為自己好想睇佢仆街 睇佢折墮
但去到呢刻 個心又好似奇奇怪怪咁

除左文尼 廢奴 處女同AB1之外
其他都賣得

唔好返嚟英超就算，背傷男

屌真心咩傳沙拿去皇馬
實比拉莫斯恥笑一世

感覺好似見到你啲ex 咁

好正常ge一夜夫妻都百二蚊
更何況踢左咁多季
除非佢走去獌，如果唔係最低限度ge 感情點都仲有ge

以上4個+啫喱、taa、邊爐、gomez 絕對不賣

係賤種話對佢有興趣姐
高層理撚得你同個隊長有過節咩
不過今季賤種近乎每一隊主力都傳係佢地目標咁

佢岩岩個場西甲 比人噓撚到傻 仲傷埋

軒呢

一諗起佢背傷同係國家隊委屈喊個樣 真係火都黎

我岩岩有諗過 不過唔知點解又刪返 因為應該無人會買

最仆街都係個班靠佢養既屋企人

係咪西甲先興呢味野
皇又係巴又係成日都噓自己球員

好心涼喎
可能從未真係好鐘意過佢

你唔係想賣我軒呀？
迷軒黨is watching you

軒同力查一樣 冇講唔賣得但冇人問價

ESPN’s Craig Burley: “I actually think that Liverpool would be a great place for Griezmann to go this summer.

“Liverpool are very much a team on the up at the moment and he could aid Roberto Firmino who also likes to drop deep.”

韓妹子d fd

Romario
Ronaldo
Rivaldo
Ronaldinho
全部球皇級
近啲有Dani Alves

梗係收250M cash啦 不過salah 邊值250M

有人要咩，隊長

打體系 同美欺撞晒function

陣間回家新特蘭果陣唔好喊

Virgil van Dijk is the first outfield player since Martin Skrtel (2010/11) to play for the Reds in every match of a Premier League campaign.

新特蘭而家去左邊

遲早實返，去到米拿個年紀

英格蘭籍點會無人要

連降兩級去左英甲

盛傳巴塞隆拿擬邀利物浦中場菲臘比古天奴加盟，前巴西球星朗拿度勸後輩在選擇加盟前要考慮清楚。

今年夏天，一直傳出巴塞隆拿擬邀菲臘比古天奴加盟，如今冬季轉會窗即將重開，巴塞隨時再出手向利物浦挖角。然而，曾效力巴塞隆拿及皇家馬德里的朗拿度（Ronaldo）最近接受訪問時指，奉勸古天奴巴塞未必是這位巴西同胞的最佳落腳點。

「即使我在巴塞隆拿度過美滿一年，但與皇馬相比，我感到更愉快。我在巴塞以不愉快告終，情況與尼馬相似。」朗拿度接受巴西媒體《Esporte Interativo》訪問表示，「巴塞與巴西球員總有問題出現，尼馬、羅馬里奧、朗拿甸奴以及我。無論我們如何付出與貢獻，會方最後都愧對我們。」

你講果堆咪就係冇好結果囉

去做英甲仔

講感情真係交屁>水貨

英國《Daily Mail》報導，由於擔心無法於利物浦一隊立足，謝拉特的表弟鄧肯（Bobby Duncan）或尋求離隊。即將年滿 18 歲的他，去夏從曼城轉投利物浦，目前是紅軍 U-18 的鋒線主力，是球隊贏得青年足總盃冠軍的主要功臣。

又走

龜頭成日〇G

d幼幼開始個個都驚唔夠踢一隊
都證明一線隊強左好多既

成車臭狐味

u23都未就驚冇一隊機會？冇撚可能

但佢SSS果年好似都入8球？

我迷古不過又冇話好想佢翻黎
見佢依家咁覺得有啲浪費
雖然佢有盃捧

今朝 BBC 篇嘢個記者有預測埋另外 BIG 5 啲轉會，節錄埋出嚟大家睇下，完窗時睇下。幾多

曼城
- 想簽六號位，馬體會中場 Rodri 係其中一個選擇
- 唔會簽 Bruno Fernandes
- 要一個左中堅頂 Kompany，其中一個目標係 Wan-Bissaka
- 曾對 Ben Chilwell 同 Ryan Sessegnon 有興趣，但隊中有態好嘅 Zinchenko 頂左閘，加上清走 Mendy 有難度，興趣已減

車路士
- 轉會窗禁令可能要等到七月先有結果
- 想再前鋒同翼位球員
- 如果禁令暫緩，會比 Hazard 走，代替人選包括 Coutinho 同 Zaha
- 前鋒位，有消息指 Cavani 同 Asensio 係有可能嘅人選

熱刺
- 想簽 Ryan Sessegnon，但未出價
- Eriksen 大機會走
- 之前追過 Jack Grealish 同 Zaha，前者如果維拉升唔到班就會走，後者如果啱價就唔難買到
- 想郁 Wanyama 同 Dier
- Alderweireld 同 Vertonghen 份約都到最後一年
- 需要後備前鋒，Llorente 已 34 歲

叫謝拉特屌柒吓佢

Btw有冇利子知邊到仲有得book枱/房睇決賽

阿仙奴
- 之前有消息指，如果只踢歐霸，轉會預算得 £40m。但如果有歐聯，可能會加到接近 £100m
- 想買中堅，Telegraph 記者 Jeremy Wilson 曾報導Djene Dakonam 係目標
- 想買中場代 Ramsey。之前傳過 Nkunku 同 Rabiot 但已經唔再係目標
- 想要翼位球員。之前傳過嘅 Perisic 同 Carrasco 應該已放棄
- 其他補強位置包括前鋒同閘位
- 杜曹對 Aubameyang 有興趣但阿仙奴唔會賣

曼聯
- 首選中堅係 Koulibaly，但售價高達 £130m
- 會同曼城爭 Wan-Bissaka
- 有留意 Rabiot 但要睇 Pogba 走唔走
- 攻擊球員首選係 Sancho，球員本身都想去曼聯，但曼聯戰績差，Sancho 唔想唔想放棄歐聯足球
- 其中一間 Daniel James 有可能去嘅球會，但交易未接近完成

諗唔到依到大部分人對沙拿都冇咩感情
係見風轉舵定點

唔係話無感情 唔同交屁果隻有錢都唔會賣

查查係神聖不可侵犯的

隊隊target都係雲比沙卡 拉比奧特 古天奴 沙夏 記者真易做

但唔好唔記得今年文尼咁多波入
禁區咁多位攝到頭錘
某程度上都係沙拿對防守者牽引力太大 好多時兩個甚至三個mark沙拿令到拉散人地防線 文尼多左空位表現自然好
賣走沙拿嘅話好難買到人取代佢
未必係取代腳法咁簡單 係要取代埋佢嘅牽引力先難

總之寫一堆基本上一堆唔係一線隊或者講明係會轉會Ge 每一隊豪門都有興趣就冇死

疤狗想要沙拿 肯定打算用狜狗換啦屌 如果用美斯即deal

迪基亞比人賣未

用古換沙拿嘅話 個陣又去返1617果時 把鬼

佢本來就係曼城青訓，想走搵機會唔出奇。反而Paul Glatzel仲勁，未來有機會一隊。

換佢老母咩換真係當B隊呀
唔岩就扔返落黎換件主力上去
唔撚想同你做生意呀

水貨今季係又愛又恨

買人手法同過程又肉酸
仲要下下都分期

邊度仲有18/19主場

佢地而家唔係搞緊拿卡咩

17/18想買多件 靚

回帶
1:07迷軒了

利子啲英文真係得啖笑
skipper都未笑完 而家又彈左個virgil出黎

本來傳基沙文
但又傳基沙文人工太高未傾成，傾唔成就會Deal laca
但今日又突然傳話對沙拿有興趣仲已經有初部接觸真係好乞人爭

依到個個都好似覺得佢躝左都唔可惜咁
到時走左嘅話 文尼場場比兩三個人夾我又想睇佢會踢成點
當然沙拿成日唔願傳波係抵屌 希望拎到個歐聯高普心平氣和同佢傾下 實有得救

全世界加盟疤

以前仲有沙維d拼圖遊戲

打拜有一球唔傳比文尼真係嘔血，雖然之後都傳番球

要買就快
非打手

Aggre

其他size 幾錢

其實有冇諗過係高普叫佢嘗試個人突破
如果佢真係咁獨食 以高普咁重視紀律晨早屌鳩佢啦
事實上其實沙拿個人突破能力係幾勁
咁當然唔係話美斯果d見人就過

唔明點解呢度咁多人反沙 睇數據佢及得上利記以往任何一個legend 講緊助攻入球雙雙 連續兩年20+入球
我最初以為d人玩膠 但後尾發覺係認真反
係希望有價好賣 早賣早著果隻
完全唔明點解。。。

好平價wo

係入得多波
但關鍵時刻要入既波都入唔到
例子：對一哥球單刀、對疤球空門

又要自己一個食大快活

已經冇哂喇唔洗睇

第一金字龍門係香港一字難求
第二咩size都有d

有冇手足知卡膠下季咩冧巴
黑金真係幾型 想印

龍虎切踢友賽踢到撐枴杖

又反

係因為上季踢到太神級
今季用返上年把尺黎量度佢咁一定差左架啦
數據永遠最誠實 今季嘅數據都仲係巨星級數
有沙拿都唔知足 真係唔知有咩星先襯到班利迷

佢有態嘅時候扭波緊係勁
打巴塞同拜仁瘋狂玩艾巴同艾拿巴

唔知佢地邊個咁天才5月就踢哩啲波
Kante都話未必出到咁搞一搞分分鐘送埋個霸氣杯比阿

韓妹子真水貨/TAA迷

我言之有理！

5月尾踢友賽真係反智 有無最後場決賽都係咁話

完季3日飛左去美國

今季大部份對手左閘對位沙拿都係唔敢進攻
敢果d大部份都會被撚
淨係呢個優勢都好有用啦。。。

可惜你係人妖

其實想阿贏，得獌一隊踢歐霸

打J吧利撚

Same 雖然班馬撚好串

TAA都冇可能咁放擔攻到咁前啦如果唔係沙拿牽制住對面左閘
更遑論taa可以瘋狂出波助攻 造就機會比文尼/明奴
沙拿依啲優點係無形 但同時都係無價

想阿贏 比cech完美句號退休

我地前年都試過去澳洲
君子JC仲有跟隊踢

之前睇過似片覺得冇乜野，但呢句
I’m creasinnnnn, he stopped when he saw Klopp...

好正

一齊過去望下邊個喊哂口咁話要買波衫先

台長hi

dllm啲喉舌又想轉移視線啦，講到250m係net spend咁

屌 未收工

鏝要清文迪
50m又倒落咸水海

Rodri好勁，同費甸輪換唔洗玩，今年佢地失分果幾場都係因為冇費甸
人地冠軍都keep住買人補強，我地就話最已陣dllm fsg

初初吹到好大 不過傷到影都唔見

今個夏天應該有net income
話賣人會有1億，但又滿意現有陣容唔會有有大手筆交易

我6點幾買完宜家返左屋企啦

病左兩日 輕左7kg
屌你老母

仲想跪拜下台長求下個天落雨

Zinchenko 頂咗兩季左閘啦
頂多季仲識唔識踢返中場
定鏝閘位練波都係做中場既training session

星期一落啦

應該即刻比呢度利子搶左

佢地著女裝

可唔可以教下我

病到乜都食唔落就得

呢啲叫脫水。。。快啲飲返啲水 食啲野就會脹返

Liverpool are in a hurry to extend Divock Origi’s contract & have made their first proposal to the Belgian. Origi is currently considering the offer but will not be rushed into a decision given the limited minutes he played this season. [@HLN] #LFC

我知
但喉嚨痛撚到火燒咁 飲水都痛

利記試下唔offer新約 球迷暴動都似

今季入少左波，但速度同盤扭都仲係度
仲有佢既波底真係好好

2個德國人買唔到了，其他既同等實力又貴咁多唔買

Liverpool could lose 17-year-old wonderkid Bobby Duncan due to concerns over his pathway to the first team. Various clubs are aware & are monitoring the situation, from England & elsewhere. It's understood Duncan would consider moving abroad. [@MailSport] #LFC

買人未

18歲踢st 想係一隊踢都幾難

呢樣真 肯唔肯簽又一回事，但起碼但得一份新合同先

上年呢度啲人咪又係叫交屁 力架
又話沙拿文尼只留一個 個個都叫交屁走

總之嗰期邊個態差就叫佢lan
沙拿都叫走我真係想知有邊個頂到佢
而fsg又買得起

有冇利？

阿最缺後防但成大段字得一句
獌就算9數啦 仲話就算冇歐聯 有都買到人

哎，香港真係死得，走又走唔到

尼馬認真踢波係真世三實力
拎古同佢比

有錢點會買唔到人 500K人工

及早治療啦

對難永遠都出事

其實好簡單..只要美斯開句聲佢就有得留..擺到明美斯覺得佢廢

山狗呢獲搞到咁..佢地仲敢唔敢亂咁高薪挖人都成問題

但事實係...無高薪無人會想去曼聯

啱哂啲過氣老將

岩岩見到佢地件新衫 好差

係 #109

鍾意毒撚
大賽球員

沙拿上年係幾好 今年太獨食同係都要死去
睇到人好火滾
如果好似你所講沙拿肯做好綠葉角色
55波傳俾人唔死去
我會好鍾意佢
個人比較欣賞默默付出嘅球員
多過所謂球隊icon

咁你冇得唔迷軒

冇得上場點入

如果決賽沙拿都係咁死都要去就大鑊
佢上季都話有時cup過幾個射到球靚波
今季埋門果下真係差左勁多

Keita bb

佢打熱狗幾好cup幾有信心

加入迷軒黨啦

一早出son, 輸撚咗la

屌 下半季我真係好欣賞軒
完全反唔落

手下敗將

一句講曬 唔係沙拿廢乜乜乜
係下半季態度問題
上半季連登百屌我都死撐水貨
但下半季啲上腦死去多到on9
希望佢唔好成日諗住做英雄
只要做得好 就算冇入波我都覺得佢係球隊英雄

頂 訓緊教俾人敲門嘈醒

連續兩屆神射
沙拿已經證明自己
希望下季傳多d 波

其實Koulibaly有冇咁勁？ 拿坡里俾阿記屌打wor

唔等錢洗係咁

尼馬打仝邊快到冇影

有無手足已經搞緊移民

對psg完全屌打我地
阻都阻唔到佢

真心想古狗番黎,佢嘅長處就係依家利嘅進攻短處,淨係諗起以前有罰球就知入,同依家有罰球就知唔入,已經好開心,有番罰球同遠射哩兩招殺著,今年嘅利至少失小一場分啦

敏敏

買Neves 仲好，強隊殺手key man

今日生日
想乞句生日快樂

Btw 米拿係咪唔走
列斯聯升唔到班

狼有＄唔會放

屌你老味疤狗
當初係度J古一招又盛
而家就屌人廢古

生日快樂

happy birthday

其實佢果一招仲係度,只不過有美斯,佢小左機會發揮姐

生日快樂丫米奇bro

祝你生日快樂🎂

根本就係疤自己藥石亂投戇鳩鳩
關古狗撚事咩

生日快樂 有咩願望

同當年賣蘇後果一季差不多

無錯 唔係話佢上季幾勁幾勁 人係會變既 何況佢今年套路比人捉晒 唔比波尻扭死沖唔係一兩場既事 而且高普竟然無動於衷

我知沙拿個作用係好大

所以唔係話拿拿聲賣走佢 而係有天價offer既話 我覺得佢唔係一件非賣品

好似上面幾位巴打咁講 唔關佢數據事 就算季初入唔到波我都覺得佢有作用

問題係下半季個態度問題
大家對高普手下呢隊利既持續性咁有期望
主要係因為我地終於play as a team 而唔係單靠幾個球星

但坦白講 我覺得沙拿rate個人高於隊波
我都鐘意佢 我都希望我感覺係錯

今年kane傷ja

想移英國/澳州/加拿大

我已經衰左英國當兵移民

有, 不過唔比你地J

衰咩？

美國呢 有冇得當兵移民架

hb

衰vetting
美國無
即係你得個諗字實際乜都無做

想好波一睇再睇je 唔洗趕盡殺絕

天價利記真係賣比你睇

FSG抺緊口水

等我一陣
返到刀屋企比link你

牙琴咁好人

我已經係美國啦 親戚幹

邊度？

美國 唔係東岸就西岸架啦

大城市稅好重 基本上中產稅完仲可能賺少過香港

中部咁大撻
個時讀完書都諗過留唔留底最後都係番左香港

讀書？

讀完書做緊野

咁你已經移左民啦

移左同未移都有好多野要煩 冇分別架

拎左綠卡未
拎左，唔想諗就join army/navy

尖咀見到有座大廈部大電視寫住
AXA熱烈恭賀利物浦晉身歐聯決賽

拎左 仲有2年做citizen 但都想入army磨練下
好過依家on99咁

利po成功人士

軍隊大比專業等你揀
入去浸三年，成個人脫胎換骨

屋企想我去外面做野唔好返黎
但我唔捨得

其實前鋒獨食有咩問題
中間要用假9就係要個兩條非洲佬入波咋嘛
試下用返ibe睇下有咩效果，佢就真係唔獨食啦

巴打自己點睇先 自己有冇邊度passport
未去過咪比1 2年自己試下囉

多謝各位利子

英藉
除時走人

on9
屋企唔係對你成世
去到邊做野？

希望歐聯.....唔講得 講左會燈

提子

生日快樂巴打

葡萄移民監都唔洗坐

係，專心係香港搵錢
希望搵到夠就走
而家個政府痴撚線

有能力又冇牽掛一定出
香港就完

ibe好撚獨喎，咁快唔記得

老母成日都話我買埋樓佢就安心

我當時搵過幾份工
不過冇人幫我做僱主逗留證明

有錢都唔係香港買

贊助商

當年個個話埃b強化版250

唔好益香港奸商同狗官

on9 屋企人幾錫你你知唔知
佢叫得你走 你信佢

冇錢移唔到民

same

香港真係無得救喇
曾經何時真係好想返嚟
點解

因為你當時仍然心繫港女
但係而家慢慢開始進化到坡妹都照殺

打算投資移民去二線國家了

Liverpool remain unlikely to spend big this summer, with Jürgen Klopp happy with the bulk of his squad. The likes of Dybala & de Ligt who have been linked would be too expensive, as #LFC aren't planning on spending anywhere near the amounts in the past two windows. [@LivEchoLFC]

都係死局 二線國家d政府又係廢到hihi
只可以講屎 都係要食 要簡舊好食既屎

買個十號位都要啦 fsg都on99

二線國家都有民主，自由

真係好灰 見住香港一步一步咁淪落

唔大錢唔緊要 眼光好執2閘替補返黎就得

事實係兩邊都冇得揀
有人睇得上我先算啦

Fsg班撚樣應該同高普講 未賣到人唔好諗買人呀

馬拉/泰國囉

新加圾人工高同物價都高 但住唔係問題ge

巴打邊度住依家

新加坡PR當緊兵

新加坡好撚悶，平時有咩做

點入手 thx

其實物價同香港差唔多 可能仲平

不過買電子產品就貴到飛起

摩納哥既sidibe有冇得諗

果時話有艾比 洗咩要250

住咁多年都慣曬
毒撚平時都係同阿媽食飯睇下戲咁
呢排出營空閒時間學緊車
不過買車又係貴到死

Robo 仔
大丈夫只患功名不立 正與利踢出成績自然吸引球員加盟（雖然要比錢養）

新加坡未又係冇自由
泰國 馬國 d貪污多到

原來ki hoever 踢緊 euro u17 semi

咁多利迷移咗民

我係SG打緊工，平時六日都毒撚係屋企訓覺揾link睇利記。 會唔會出去睇Final.

揸車咁撚貴，不過都要學既，上大馬自駕都好

大巴拿可唔可以好似古咁打左/右中場？

89球英超入波
遠射有三球：
史杜歷治對車路士
米拿對般尼
沙拿對車路士

香港出世都當到兵？
有無租樓住

計埋阿樂球罰球啦

祖屋

其實都冇乜點諗
有就有 冇就冇
有時覺得自己性格唔適宜搵女朋友
唔好害人

車仔好似成日都俾我地入遠射

車仔龍虎切傷9個月
慘在見到佢有進步上緊位
如果好似o子咁又要黎過都幾慘

有祖屋住

陪老母喺屋企睇

睇左半場，用波幾好，但防守同taa一鳩樣

仲後生過我
俾啲時間啦

香港

🚬

係咪買基士文

Yes
好誇

唔洗諗啦 too expensive呀

點解迪路菲奧冇大會出手買

BREAKING: Sadio Mané will be leaving Liverpool for Madrid.

Reliable sources have confirmed that the Senegalese international will be leaving Anfield for Madrid in two weeks time. He will be joined by his teammates for the UEFA Champions League final on June 1st.

邊到有link 想睇

Fake news

無波踢都要救心-_-凸

點搵工

Zip左自己Down

到時解釋返囉 一年都唔夠 六個月同八個月無咩分別

我發現利po啲內容不斷loop緊

告解 偽自爆 轉會FF 叫春 J圖 格劍 日常
這就是利po

喺講故台一個故可以撞到幾個利po巴打

甜故 99%confirmed

小事
6/8=冇經驗

點解唔見利子睇日劇

唔準你咁講春巴

(校園、穿越、奇幻)今年我三十三歲,回到了1998(21)

不嬲SG 請好多外勞，可直接上網搵再send email 去，佢無話一定要本地人就OK.

我自己就係以前係澳洲讀書，SG個邊有Conference 請人

hr臭西要屈你冇經驗就冇經驗架啦

好撚7呀

知唔知咩酒店有r聯睇

Liverpool believe their team's effectively complete, but there's a need to strengthen at left-back. Bristol City's Lloyd Kelly has been looked at. Decisions are to be made on various loan players including Harry Wilson, who Derby may try to sign if they go up. [@_pauljoyce] #LFC

馬貼行出嚟個下 可以做呢張圖嘅新版

高普行出黎 老母笑到仆街

搞咩

研究環境黎講
澳門都屌打香港

其實你問組屋定祖屋

have shown an interest in the 23-year-old attacking-midfielder, while he has also previously been linked with Liverpool.

According to Sky in Germany, Brandt is set to stay at Leverkusen if they finish in the Champions League places, which they can still do if they better Borussia Monchengladbach’s result on the final weekend of the season.

And Brandt, who still has two years left on his contract, would also consider staying at the club even if they finish in a Europa League place despite Dortmund’s interest, Sky in Germany understands.

Brandt is one of Germany’s brightest young talents, having already earned 24 senior caps for his country and scored two goals, and he reportedly has a release clause of just £21.5m.

完

佢應該係講緊政府啲組屋掛

Julian Brandt is expected to join Borussia Dortmund if he decides to leave Bayer Leverkusen this summer, Sky Sports News understands.

Reports in Germany and the UK this week claimed Tottenham are among the clubs to have shown an interest in the 23-year-old attacking-midfielder, while he has also previously been linked with Liverpool.

漏左

三叉無後備球會都可以覺得完整

屌 佢哋一年都唔嚟幾次
次次都贏 咪唔洗增資囉

次次都贏 咪覺得唔洗增資囉

其實我成日都見到你

第一嗰隊仲買緊人 第二嗰隊話唔洗買

The view at Liverpool is that the team is effectively complete. There is a need to strengthen at left back and while there is often focus on the attacking positions improving the standard will not be easy - @_pauljoyce

Liverpool scouts, along with a number of other top-flight sides including Arsenal and Southampton, have checked on Bristol City left back Lloyd Kelly. The England Under-21 starlet can also play at centre half. [@_pauljoyce]

Virgil Van Dijk is the next player in line for a big contract extension. [@_pauljoyce]

咁春巴個故對我嚟講好大意義
唔支持唔得

我平時一冇嘢做就會去搵書搵故睇
Btw春巴個故幾好睇不過迴響真係唔太大
堆讀者好似嚟嚟去去嗰幾個咁

差唔多又一個post 推得好快

好喜歡她(處女)

有冇睇斗轉星移巴打嘅故

超長故就係咁 要追live要成幾日
有邊幾個咁有恆心去追

leeds升唔班 米拿叔應該會踢埋最後一季？

老虎連馬姐都唔放過

特登揀哈德嗰場黎

有
嗰陣若凝個故幾驚又係sad end

可能我廢青冇嘢做咪會追下

應該會嘅

睇丁仔嘅故同睇利一樣
自虐程度一樣高

又可以唔洗買左閘

睇返原來兩場贏熱都係贏洛里斯派膠

季初嗰場係Vorm守

所以先比老母

鳩美斯有球比lucas玩到仆街

決賽唔好再玩鳩美斯好嗎高普

右閘一定出TAA

大巴拿吹好大wor 又貴

寧願要werner/brandt

Breaking News‼️‼️‼️

No news is good news

仲有利子未訓 究竟有幾多個利子住外國

英國讀書JJ

摩走左之後要諗定名啦師兄

利po多廢青

前迷摩黨主席

好想見到軒捧盃，加盟之後經歷過幾多風風雨雨

幾次決賽嘅飲恨，作為隊長每次佢都要係企係度安慰隊友嗰個

軒都老了

屌你老母全部報紙已經放曬風執下平野後備就當完成夏天轉會窗
啲錢去左邊

叫vvd說呢個黎算啦

賣Salah去皇馬 買Dybala

最後賣左現役沙拿 買左個 'NEXT Dybala'番黎

皇巴兩隊都係金錢足球

邊爐遲早過皇馬

幾時會買人

fsg今年係咪傻咗
轉會窗都未開就不停放風話唔買人
之前都會9up下買big name

佢踢過
同埋利市真係麻麻地吖嘛

如果冇人走 真係唔會買

好撚好笑呀屌你老味

唔講都唔記得 回家咪啱囉

做咩唔貼埋top 3 stadium 都係 anfield

香港啲大學唔撚係大學黎
職業培訓所同學店黎
做研究賤過地底泥

做ra都做難做
d professor全部靠cap政府水為生
呢個地方既研究都痴撚線

點解咁多人會覺得dybala好過沙拿
利撚係咪j到傻左

其實taa係真係咁勁定我地睇淡得咁緊要

愈來愈勁

Ali女女好撚可愛

佢勁果陣勁
但穩定性上要努力下
要學識腳風唔順既時候點調節

見到第九位就覺得個榜好make sense
btw, 點解冇傳過我利要havertz

太貴

貴過20m

SKY Germany報稱，效力利華古遜的進攻中場布蘭特（Julian Brandt）一旦在今夏離隊，他更傾向轉投多蒙特。根據德國和英格蘭的媒體報道，熱刺、利物浦、拜仁慕尼黑皆有意招攬這位解約金額值2500萬歐元的德國國腳。除了布蘭特，多蒙特早前據傳已完成對左後衛舒侯斯（Nico Schulz）的收購，而且與慕遜加柏快將達成簽下小夏薩特（Thorgan Hazard）的協議。

今日拎左半日compensated leave

多仔又搶贏……

多仔依家隨時仲有魅力過獌

🎊Welcome Brandt🎊

保重

屌搞到我即搵新聞，原來FF嚟，空歡喜

你放假都冇野做架啦
不如返工啦

又話靜一陣就冇人推

前排利子J 太多，要抖下

點解咁耐唔見OT不死人叫春話要OT既？

日日都ot講到悶咪唔講

會唔會已經

諗唔到拒絕我利既理由

OT不死人(已死亡)

季中叫邊爐躝嘅利子就快得償所願

大吉利是咩

我會記得香港利子一開頭點屌鳩我的

仆街返左兩三年工已經想死
仲有成廿鳩幾三十年點頂

勁在可以改變戰局

sancho 第2

成隊有邊個改變唔到戰局

小事啦
軒比人屌左幾撚多年

咪係

香港利子都唔知點形容...病態淡友?
記得有位巴打好好笑，話利子性格，Champions League 決賽就算對哈德斯菲爾德都會驚到仆街

兩極，呢度就極悲觀，精壇就極樂觀

利記
摩納哥
利記女子

你要了解隊波嘅歷史 先可以理解淡友點解咁諗

當你見過利贏榜首鏝城然後輸榜尾雞湯
長期贏唔到修咸頓西布朗
或者破唔到密集防守嘅時候
你好難對佢有信心

唔係羅賓漢呢個朵點嚟？

決定拎綜援排公屋算

人生冇英超冇女冇車冇樓
求其過埋下半世算已經唔係好想做人

好似兩邊活喺唔同時空咁

Btw下個post title記得叫virgin van dijk

我屌你老母

定處男雲迪克

召喚@韓妹子幫手開個on9 topic

為左唔要處男寧願要on9 topic

咬老綜真係過唔到自己個關

好想退休返6日真係好似冇生活咁

我返五日咋

屌摩懦狗都得架
不過係贏變輸

叫維珍雲迪克

聖母雲迪克

努力工作6日搵埋都唔夠公務員輕輕鬆鬆返5日然後衣家又話人工低過私人市場話要加

Ching sick ball

想入政府做考古型it狗

隨著 2019 年的夏季轉會窗（英超）正式開啟，英國《Daily Mail》便為「Big6」今夏的轉會運作，進行了各種的預測，其中利物浦的部份如下：

【轉會預算：1 億鎊】
【增兵位置：門將、左閘、翼鋒、中鋒】
【離隊球員：米奴列、摩蘭奴、史杜列治、洛夫雲、甘馬曹、沙基利】
【收購目標：卓禾斯（維拉利爾翼鋒）、拿尼斯（阿積士翼鋒）、祖利安白蘭特（利華古遜中場）、尼古拉斯比比（里爾翼鋒）、萊特基利（布里斯托城左閘）、麥斯高美斯（切爾達中鋒）】

but ng sick Enlgish

邊嫂真利黎

邊奴條女 真利

睇nba 勇vs拓睇到有感
勇士 鏝都係咁 第一次好撚難贏 但贏咗之後條路就會好撚順 奪冠果班球員又會願意留 老細又願意洗錢 跟住又攞冠 無限loop 基本上冇咩隊做到攔路虎
利記就係贏唔到第一次 贏到即刻條路順撚哂

米囝，沙短

沙基利走?

勇關老細肯洗錢咩事
同埋勇三核都係自己draft翻黎架喎
鏝點同

真，你見冇隊會去掘鏝d人
除非鏝主動話要賣

fsg轉賣大法

咁又係再加上KD又追撚含

【會唔會有轉會消息？】

Paul Joyce 報導，利物浦相信球隊已十分完整，但需要加強左閘位置，現在觀察布里斯托城的 Lloyd Kelly。球隊仍需就外借球員如威爾遜等作出決定。球隊下個續約目標會是雲迪克。至於轉會窗投入金額，將不設一個既定預算。

Liverpool believe their team's effectively complete, but there's a need to strengthen at left-back. Bristol City's Lloyd Kelly has been looked at. Decisions are to be made on loan players including Wilson. VVD should be the next for a contract extension. There is no set transfer budget- Paul Joyce

屌你老母啦fsg

Sky Sports報道，皇馬已完成收購21歲法蘭克福前鋒盧卡祖域，轉會費60M歐羅！

睇嚟真係好憎賓周馬

咁廢仲要比佢踢到三十幾歲仲想點

一轉手又幾十m

1001

皇馬早前已經落實從波圖以5,000萬歐元引入只得20歲、可以司職後衛及中場的艾達米列達奧；另外，巴甲山度士的18歲前鋒洛迪高高斯亦以4,500萬歐元的轉會費，成為銀河艦隊的一員。

未買世三普巴艾歷臣已經洗左億半

1